[PC新龍之谷] 歡迎來到我的秘密花園 [4]

歡迎來到新龍之谷討論區

台港澳版 新龍之谷係一款大型多人線上角色扮演遊戲，自2010年開始由遊戲橘子代理，直到2013年易手俾 遊戲新幹線 作為現今唯一台港澳版 新龍之谷總代理商。

相信大部分連登仔對龍之谷都唔陌生，佢始終都係3D第3人稱遊戲經典中嘅經典，奈何時代遺忘咗佢，係時候一齊回谷搵翻失去咗嘅回憶同爽快嘅打擊感。

最重要係角色好J

台灣遊戲新幹線 新龍之谷官網:

香港GAMEONE 新龍之谷官網(十年冇更新 ):

所有關於新龍之谷的公告請查閱台灣遊戲新幹線 新龍之谷官網

職業系統:

戰士

-劍聖-
劍鬥士
月光劍豪

-傭兵-
狂戰士
毀滅者

弓箭手

-箭神-
天弓射手
馭魔箭手

-遊俠-
影舞者
風行者

魔法師

-元素使-
炎之幻姬
冰之女王

-魔導士-
光影術士
時空領主

牧師

-賢者-
聖騎士
十字軍

-祭司-
聖徒
審判者

機甲蘿莉

-機甲召喚師-
砲擊之星
機甲司令

-鍊金術師-
鍊魔使
鍊癒使

卡莉

-靈喚舞姬-
暗黑召喚師
喚靈使者

-媚影舞孃-
劍刃舞者
闇影支配者

刺客

-追擊者-
掠奪者
撕裂者

-使者-
光輝使者
深淵行者

蘭希亞

-奪魂者-
疾風魅影
幻魔槍騎

-槍術師-
冰霜舞姬
緋紅戰姬

瑪奇娜

-機甲獸孃-
破壞者
捍衛者

外傳職業呢?
暗黑復仇者
銀月獵手
黑暗異教徒
暗黑法師
縱雷機師
天羽神姬
噬血閽靈
一般都唔建議玩

你會問邊隻角色最勁?
答: 月光 物槍 暗刺 3大幻神

[center]新手建議:

不論您係初次玩、定回流者，應該多開幾個角色，慢慢體會隻game既樂趣，比對唔同角色嘅優點缺點，從而搵到您玩得最開心最順手既職業，先課金玩落去為佳，令龍谷更具耐玩性，避免恨錯難返。

Q&A

1. 你哋咩SERVER?
答: 台港澳同一個程式，入面所有伺服器亦已經全部合併，揀邊個都冇問題。

2. GF+ 同 GAMEONE 有咩分別?
答: 基本上只有課金用唔同點卡的分別，GF用MYCARD，GAMEONE用GO卡。

3. 點解唔見咗舊AC嘅?
答: 由於垃圾遊戲橘子結束代理營運，2013年11月11日或以前的遊戲帳號已經被刪除， 所以一律要在遊戲新幹線/ Gameone 重開始新一個遊戲帳號。

4. 唔見你介紹下職業特色嘅?
答: 唔想個PO變咗字海同具爭議性問題 ，如果想特別問某職業就回覆問啦，會有專人解答(吹奏)你

5. 裝備問題

答:
現時封頂係95LV
暫時最勁既裝係95L4階+20 台服只有一把
95A>95S>95S2>95L>95L2>95L3>95L4

其他裝備資訊參考龍谷內置的封頂指南

5. 滿終係幾多?
答:
95Lv:14944

終傷計算機:

6. 龍谷課金匯率?
答: MYCARD / GO卡都係1:1

7. 練等攻略?
冇統一攻略, 正常流程係:

1LV - 24LV

跟主線係凱德拉關卡打

24LV - 40LV

去黑山山腳打任何關上40

40LV - 60 LV

去利伯偉特停泊處上60

60LV - 80LV

去阿露亞倫戴關卡上80

80LV - 93LV

分別去梅露卡之心打徐風上90
然後去拉達梅斯上93封頂

亦可參考此處:

8. 太完美係邊?
答: 係到

80LV 之後 太完美會有每日任, 可以去換...有幾正自己睇

混沌遠征紋章數值:

9. 93LV之後可以做乜?

打每日任務, 搵佢接任

打巢穴

時空庭院位置

10. 浸溫泉?
答:
可以到神聖天堂去農場搵溫泉NPC入去溫泉區

有咩用? 效果如下:

11. 無聊有咩做?
答:
淋花

同蘿莉浸溫泉

12. 限時龍巢無得復活?
答:
綠龍 可以用 希望之花
森林龍 每過1關 會全隊復活

常用術語

組隊／頻道嘅時候成日見到：93A 90S 80L 90L，究竟係咩嚟呢
前面數字代表人物等級 後面英文字代表裝備等級
用下面幅圖嚟講解下
紅框框住 正正代表英文字嘅裝備等級
由最左開始，分別係 Ｄ Ｃ B Ａ Ｓ Ｌ

有時組隊亦都會見到其他術語：

1帶7／2帶6：隊伍由1個人(高手)帶隊 帶7個人通關過巢 如此類推
躺過：打巢時死咗訓係到通關
站經：０死站住通關的經驗

咩係任骰／關骰?
任骰：剔第1格 所有野都有機會靠擲骰仔獲得
關骰：剔第2格 所有野都冇份擲骰唔關你事
2個都唔剔呢？到時就會每一樣物品都問你骰唔骰
圖解 見下圖紅框

新龍之谷 連登公會資訊

古乳有云: 有巨龍嘅地方，就有連登仔

我哋公會亦唔例外，冇45cm唔俾入 (真)絲打除外

[center]申請公會流程:

先按G (預設鍵)，會彈出公會列表

之後搜尋連登

按申請加入即可

申請後回po通知我哋game名，耐心地等候我哋處理申請
成功入會後請查閱公會公告，務必登記進入whatsapp群組同RC群

連登公會歡迎大家

最後感謝所有有提供過以上資料嘅連登巴絲打
無言感激

-聲明-

維護公會聲譽你我有責 ，請避免作出不誠實或意圖行騙行為 ，一經發現驅逐處分

-以上資料僅作參考用途，玩家需因應龍谷環境轉變而作出適當/對應的評估，避免冒受損失，本會恕不負責。小心駛得萬年船，如有疑問，可以回覆查詢-

咁撚得閒連啲資料都update埋

我屌 多左個CENTER

想斬PO

點做野架

斬PO可以嗎

斬PO 開新PO

想問下93之後打咩？

米撚打

貢渣就5巧kai拉

此PO已斬

邊撚個有4階+20呀

斬撚左PO